試著不要說香港人加油 試著說818去遊行

試著不要說黑警落地獄 試著說818去遊行
試著不要說777下台 試著說818去遊行
試著不要說..........

講到咁明未呀
你地狂推po有鬼用 連登仔都見到曬 非連登個班呢?
當初85罷工 個個巴打絲打口號轉曬 貼埋板周圍行先咁成功
818要人 就一定要做翻同一件事

818
絕對和平 理性 非暴力 大遊行

818

去遊行

818去遊行

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

612
721
811
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
香港警察
以眼還眼

818
走遊行

818銅鑼灣見